仲有冇HKBN 手機plan苦主？

google 見到上面條link
過左大半年 想問HKBN 家陣咩環境
下個月想轉過去